［2019/07/29版本更新］香城ONLINE - 任務欄

『每日早晚 堅持下去』

目前遊戲難度：法律失效級
［政府、警方及黑幫已將法律移出遊戲﹐任何法律相關之發言皆為騙局］

外交狀態：旅遊警示級

［主線任務］進度：0%
撤回惡法（未達成）
釋放被捕義士（未達成）
撤回暴動定性（未達成）
成立獨立調查委員會（未達成）
實行雙普選（未達成）

［緊急任務］
義載受傷及有家歸不得之玩家

［每週任務］
2019/07/30 全港大罷工&大塞車
2019/08/05 全港大罷工&七區同時集會

［支線任務］
成立民團打擊黑社會（未達成）
撕一貼百連儂牆（穩定進行中）
追究黑警合作（進行中）
信用評分機制文宣（因應情況轉為主線）
狙擊何妖（已達成）

tg：

法律失效，適者生存；
光復香港，時代革命。

相信法律送人頭
自己條命自己救

各位記得做任務啦

［版本更新 - 政府已將法律移出遊戲］香城ONLINE - 任務欄

標題唔夠搶眼，重開